驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？

驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？驗證碼呢？

驗證碼呢？

我都收唔到

冇你份
叫左一早投

我未投璇

收唔到

咁點算？

我唔知

Cloud成最大贏家

別人可以無限次更改，我連第一次投都投唔到

冇呀